祖記今夏賣c朗，要收番2900萬歐元先唔蝕錢

投資足球 點解一定要賺錢

蛆買球玉係撚自己畀錢咩
三間同Fiat畀之嘛

2900萬就買到歐聯之王

29M 賣波衫都賺返

一球一百萬 抵到爛

go mu la diu

等下年free唔好?

用1億買黎輸俾阿積士、里昂、波圖